四洲紫菜以家係唔係一包得番1片

岩岩連續開幾包都得1片